我唸原來對你尼講分手只係小事唔算係啲咩

散左一星期既時候 再揾你 你已經話放低左
乜真係中意一個人 一齊年半一星期就放得低?
個個叫我揾第個唔好再唸 明知冇可能 但我偏偏唔想放棄 真係好撚犯賤 btw琴晚又夢到你

尼你老母

尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼尼

其實我係真係唔開心 有必要咁?

宜家好似唔係中文堂

錯而不改 教而不善
抵你畀人飛
一件小事已經知你份人係幾橫蠻 幾自我中心

咪撚煩啦
做我女朋友咪得

請問呢句邊度踩親你條尾..

人地指出你錯處
你唔識反省 話返人轉頭呀

佢而家好憎你呀 ?

尼你老母閪咩 咪撚上連登囉 上fb保證冇人話你 收皮啦臭閪

憎又唔算既 但叫我放低唔好再諗

咁佢下咗決心囉, 總有原因嘅

積雪十多尺不是半天事
冰封三尺非一日之寒

樓主諗同唸都未識分
打咁細段嘢錯買四隻字

支持樓主有咩唔開心可以講